李元元Lucy 咁快出嚟要搵錢，顯得佢地成家都係窮撚

三歲人仔細細咁快就比老母推出去搵錢
咁呢個老豆老母真係好極有限
同埋成日係咁影人地生活放上網
諗住r 多d sponsor ，真係好撚仆街囉
人地就嚟上幼稚園，你估其他人會點睇Lucy ?
自己家底又唔係有錢，窮就咪撚學人生小朋友

成隻豬咁

推

如果小朋友唔開心 靠迫既話我反對
但我係元元既話會好多謝佢地
呢D樣大個左實比人笑到PK
襯依家得意搵多D錢好過 好彩既話呢個形象大左都受歡迎 好似直美咁
咁搞法應該6歲就買到樓 人地仲ON99求緊媽咪拎錢買媽咪麵

Mini杜如風

咁樣都做到童星

老母推個女去死

家底唔有錢 所以自己生活費自己賺

小朋友呢D樣 反而最得意

又肥又醜，好心唔好放佢出黎

錢七2.0

屌fb係咁話佢可愛
有乜咁可愛呀
前世未見過o靚妹咩

大把小朋友可愛過佢

先唔講佢老母藍到仆街
見過佢喊住唔想比佢老母影佢老母都嘻嘻哈哈繼續影
咁撚樣都仲咁多人睇

其實我唔明有咩咁好睇

細細個已經要喺鏡頭面前咁做作
大個難d唔變自信爆棚臭閪

自問鐘意小朋友
但完全唔明點解咁受歡迎
成個肥婆樣已經出哂黎
睇朱薰e個女仲得意

又一件搖錢樹

佢老母藍到黑

佢老母藍絲

但係身邊勁多黃人follow佢
講咩唔關小朋友事
但個page係個老母㗎

可能鐘意小朋友不需黃藍

老豆應該唔藍

其實佢真係唔得意

佢隊LMF就唔藍

好柒

連登女兒

陳小春Jasper 2.0

個Jasper都得意好多

屌 身邊勁多女同事鐘意

搞到個女咁撚柒 乜撚嘢老豆老母嚟

到底邊到可愛?

一直都覺得個BB女好醜樣
點解啲人會讚佢得意
大個咗一定好樣衰

成個post酸到 人地6歲分分鐘買到樓 連登仔做一世都唔知買唔買到

酸你老母咩

我笑尻佢成隻豬咁啊

酸佢似隻豬？

成舊移動肥膏咁

推2

叻女 咁細個已經賺錢養家 養到你3歲好搵工去

其實大把小妹妹靚過佢可愛過佢
唔明點解咁多fans

你唔講我都唔知佢買到樓
我只係覺得佢老母推佢個女出黎賺錢好肉酸

有塊閪 做乜都得

我隻狗仲得意過佢 有時朋友D細路生得樣衰都唔好意思串 好心收返埋

後面果句ture
但佢個樣岩哂喜劇feel 佢唔係賣樣嫁好似直美咁

唔明有乜咁可愛 勁豬 大個應該幾醜下

佢地食開屎

其實應該推呢條片出嚟 加埋英文字幕

個post下邊comment李老母講咗係無收錢

擺明逼個女拍片

李燦森好窮咩喺咁推個女出嚟

窮到無時間見個女

好醜樣

認真唔可愛
應該關基因事

咁細個就咁肥

佢肥到好恐怖

退咗好奈

豬膽鼻

點解咁醜都咁多人話得意

佢老母都心理變態
幫個女剪個咁柒嘅頭 係咁餵佢食到隻豬嘅

咪又係藍屍狗

佢個女好撚豬呀

佢個囡真心幾樣衰 佢老母仲要不停利用佢嘅醜 放大去搵著數，幫佢減吓肥，第時變咗欣宜 就拜佢老母所賜

其實我覺得醜過錢七

係咪未見過靚嘅小朋友

迷你八両金

一直覺得佢好撚柒 仲要俾佢老母剪個柒頭

佢老母好似突登操肥佢等佢keep住所謂嘅可愛樣。

好似八兩金

Chanhey 得意好多！

賺唔到就話啫
賺到咪大家一齊爽

身邊勁多港女朋友有科勞話得意

錢7望落去想笑
但呢個真心
我都幾肯定佢大個幾樣衰
因為佢個樣好似我細個
除左個鼻高d
大約會去到小1-2就會知自己醜

佢好搞笑好討好人 小朋友最中意陳伯個女 羊羊同善兒李元元真係越睇越劣行埋一邊thx

錢7靚過佢

完全唔明邊忽可愛

有個藍屍老母
仲成班港豬幫佢老母賺hit rate俾like

其實好醜樣，尤其是個鼻
個老母可唔可以停止消費個女

佢伸脷張相個first impression係似譚惠珠

身邊啲朋友成日都話佢q
但我真係唔覺...

無可能架啦，懷疑層樓都係攞佢個女所搵既錢去供樓

老竇老母冇飯開呀嘛

問過連登女兒未？

講真Lucy細個真係得意既
但近排越嚟越肥 又好似特登扮得騎騎呢呢
已經unfol咗

樣衰都做到賣點
虧佢兩公婆諗得出

好慘，日日比個老母當佢小丑咁影

其實李燦森依家靠咩搵食
樣冇身材冇戲冇劇冇歌冇
唯一賣點係個道友樣

我係Lucy大個咗會好憎自己老母同埋憎佢搞到自己咁嘅樣
現實係殘酷嘅
如果Lucy大個咗仲係咁嘅身形同樣貌，大家係咪仲會喪like同讚佢「可愛」
佢老母真係害死自己個女

搵錢仲多過佢父母

藍屍

都唔明點解有人話佢可愛
已經樣衰仲要剪個柒閪頭
真係未見過咁撚樣衰嘅小朋友

佢好醜樣 好唔襟睇

鄭則士咁樣

似呀 頂

真係有d似